[ ！！！極重要！！！ ]我覺得對住空氣做野肯定有古怪

轉載
我覺得對住空氣做野肯定有古怪
呢個可能性唔低

剛剛發左個夢，用第一身寫返個夢出黎!

到底大家知唔知點解警察係無咩示威者嘅情況之下都瘋狂放催淚彈?
已經唔係第1次發生!好多區都有!
我覺得唔應該當笑話，輕輕帶過就算!
警方一定有計劃，有部署先會咁做!

我唯一諗到以下呢個原因....
雖然諗法好大膽， 都係嚴重挑戰妨礙司法公証!
但我覺得而家警察咩都夠擔做，
有呀爺照住，有咩唔做得?!
或者本身就係阿爺嘅意思，
好多嘢都係 跟劇本行!

大家有冇留意到， 冇示威者下瘋狂放催淚彈 嘅地點，係咪之前都發生過嚴重衝擊嘅地點? (我未確實去搵答案)! 但我推測...係!
開頭我諗過會唔會係因為， 警方要訓練新人或者係 消耗催淚彈，但要勞師動眾去做呢兩樣野，都唔太有效益!

我大膽嘅假設係... 警方咁做，係要為未來嘅事 鋪好條路， 做一個保護自己嘅"證據"!
警方就係要做一個 案件重演， (最主要係錄影)， 重演每一個嚴重衝突， 但係唔同嘅係， 警方多次勸告(隱形示威者)和平散去， 而且全部都跟足警例指引， 舉起紅旗黑旗/有向天發射 催淚彈 等等!
再將案件重演嘅 所有細節，剪剪貼貼， 所有設定都改為 大型示威的日期， 警方要更改呢啲數據絕對唔難， 因為所有 球證旁證 都係佢嘅人!

咁樣做，就係為咗 將所有示威者 輕鬆入罪!
同一時間 都可以利用呢個"證據"， 反駁所有人話警方濫權， 冇遵守警例等等嘅投訴!
到時就算有獨立調查委員會， 警方就出示呢啲完美記錄片，合理化佢地嘅所作所為! 仲可以順便屈埋記者 ， 報導偏頗， 冇影到警方嘅"行動"。

雖然聽落有少少陰謀論，
但係當你套落共產黨嘅思想，
雙腳掂地都可以吊頸自殺!
做咩情況都會發生!

除咗呢個理由我真係諗唔到 點解要咁做!
有無人幫手分析下?!

點拆

推10下

1

2

真相大白！

會唔會係教緊啲公安做嘢呀

3

4

不推不是人

真心有機，細恩極恐。

5

6

7

比啲公安試吓開槍

每次黑警對空氣訓練都要盡量全程拍攝及back up，放上網上流通以防警察利用

真係有咁嘅可能
但我地都有片，有埋好多當日報導證明佢無舉旗，係事後補翻

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

有機

剪過嘅片都可以上法庭？

咁不如撘個片場仲好，只要夠budget想要咩效果有咩效果

好難㗎wo...
佢啲片都係由大眾，記者到得嚟，如果揾反日子岀嚟，佢剪做同一日都無用㗎。。。

推

呢個分析幾新穎，要黎做剪接鏡頭，同時間可以練兵。

有古怪

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！老美先係真正既勇武攬炒皇牌！！

真係要問下4點sir

有咁多記者咁多街坊做目擊證人，唔難推翻佢呢啲所謂證據嘅
刑事告得入要beyond reasonable doubt
佢呢個咁大疑點嘅證據法官／陪審員照常理都唔會信

我估俾啲公安練習就真

8

月球漫步

麻包袋

9

10

簡單啲諗
如果獨立調查 會唔會查下有幾多蛋 用左幾多 入左幾多貨？
如果冇分配記錄？發射記錄？點知有冇人收埋？ 有冇出左錢買十隻 結果得六隻？
射Q晒佢咪冇事

突然間好多分析局勢post , 要冷處理 , 唔好袋住先，打_晒飛機

大陸有咩唔得
依家d狗都係跟大陸規矩

每一次都係獨立事件 邊有可能你今次有做上次冇做可以拎今次黎做證據

搵次記者會 叫記者問下
睇下白衫點解釋

屌佢老母

佢真係當全世界D人on9

剪完聲稱係RAW都得架啦, 佢地老屈同老作都唔會比人告妨礙司法公正

Push

當時都冇委任證
何來跟足警例

任何可能性都有 一定要預早想好方法

你很清醒

推下

比公安做個訓練姐

其實唔好諗d支那咁高章
佢所謂既妙計鬼佬一眼就睇得出
只係唔即時踢爆
香港差佬更加
尋日普通話，中英文個下已經知

人地玩緊活體實驗，射完睇下十年後癌症畸胎上升數量。共產黨就係玩呢 D 野

818

it make some sense
push

呢個可能性幾大

有可能

有可能。因為真係好古怪

但上到庭 係要出示冇剪接過既片段黎做證供

cls

剪接鏡頭無咩威脅，我覺得訓練新人嘅機會大啲，咁多公安嚟香港

一定係有部署 只係唔知點解姐

屌晒黑警全家

呢個年代真係無野無可能

上次8月5 SSP清場都覺得怪怪地
點解其他地方亂咁黎
而SSP清場跟足規矩做野
(有警告 有提示 有關心)
果時會覺得佢為左做公關第日記者會有野講
點知唔係咁簡單...

唔要黑警自己友搞既獨立調查委員會咪得。

其實係train公安

唔覺, 呢D太多人證同鏡片可以令佢做唔到證明
但我係覺得堆催淚彈有問題
一開始班狗用係會用, 但都唔撚係亂咁用, 起碼係射落一堆人度既, 會引起範圍性既效果
但呢個月以來班狗根本係當佢普通子彈咁對人射, 甚至就好似樓主講咁對空地射撚哂佢
最緊要係成批彈警察係就咁有佢放係地下俾人執, 從來都唔會執返去做官方紀錄, 開實彈都會搵返粒子彈殼啦
記得之前有巴打開個POST話過, 警狗既催淚彈過期係會買一批新, 舊果堆要即時掉撚左佢, 所以理論上警狗唔應該有過撚左期既催淚彈,懷疑係有人將批過期彈放俾廠商, 再用公費買返黎食左中間個回收價
我好懷疑其實堆野背後係有一個好嚴重既貪污問題, 所以先想急急腳用撚哂佢當無事發生

絕對有d古怪 唔可以一笑置之

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

有可能 推

都覺得係train 公安

似係做訓練多

推到雲海睇到！

Cls推論好合理

我覺得似訓練武警多d 俾佢熟習香港槍同地形

合理

其實唔洗放彈都可以照屈
我信佢地做得出

721 811

大量記者影住 無咩可能
做show者我覺得 等你班人唔會退完再上

次次都有直播
點樣做假

818 追究警察！

哇

覺得似演習多啲
同新人公安練排陣
磨合完第日清場班狗同公安動作就會快好多

721

姐係要一鏡到尾？

who is 呀爺

屌你老母 咁撚狗

西環嗰次開始就覺得佢哋想拍片做樣
不過係用落PR嗰方面
依家中國有堆香港警察宣傳片
想俾中國人見到香港警察好似好強勢

好有可能,絕對唔可以當對手係弱智,雖然班友待人接物係弱智,不過玩陰謀唔可以睇小

咁多媒體都話現場無示威者

有live，差唔多一鏡到尾咁拍住，又有咁目擊証人。

佢哋諗得咁簡單就真係。。

唔奇，記者會都夠膽話去查自殺案比市民攪

蘋果有片有cctv 証明無，d大話講到離晒譜

建議市民/記你老母每次拍片
都遞一遞自己隻錶/電話時間
錄埋入條片度
無論黑警射空氣定人都有個時間紀錄

有無用？

雖然真實情況係射空氣，但經過剪接組同後期製作造一套戰爭大片亦唔難，有理由相信一切都是為扭轉輿論準備素材

推呀死黑警

好似同武警練兵咁
琴日深水埗清場，要調動到HKI 既警車過黎

次次都幾十個記者影住喎
可能性唔大

我覺得好大機會

個假設係大膽咗少少，但同意唔可以當笑話帶過

推，可能性好高

咪就係 大把片

有可能!!!中共乜都做得出

之前都有人講過 我覺得都似

或者係訓練緊公安扮香港黑警同熟習地形

似訓練老解

所以backup留底拍片係幾咁重要

會唔會係消毀證物？
根本就貪污嚴重
佢地想盡快銷毀過期催淚彈
減輕罪名同風險

樓主推斷合理
共產黨係冇野做唔出

做定假資料
屌
我信班狗真係會咁撚賤

推！雖然p牌推唔郁

自編自導自演
幾時加入汽油彈拍攝

諗太多

求奇揾個位起八鄉放咪得囉

backupbackupbackup

Pish

加入CG 再放比大陸人睇
呢個係唯一既可能性

練兵啊

唔係比我地睇㗎
香港好多中年同老年豬

估計吾係比法庭用
因為有太多其他「客觀証據」例如同時間傳媒嘅片

有可能日後比國內做假新聞時用？
又或者

呢排示威者走左但好多街坊圍上去
咁打又吾係到時示威者又番轉頭
再開催淚彈 咁打埋街坊
第二曰又比全世界鬧

咁先係過程尾段發彈
咪可以阻到吾會有以上情況發生

收隊咪順利啲

黃大仙第一役 佢哋輸得好慘
講緊民意

加左啦已經

有可能，推

咁咪改地點，開發新地圖

總有D 時候係冇記者冇直播。 之前有個節目講番旺角黑夜(wave sir出場果晚) 成堆記者不停俾警察進迫去到一條街， 旺角有一段時間某D 街道係冇記者，冇人知有冇發生過咩事。

一定有陰毛

你果日喺唔喺現場 其實好後面係有人群 雖然唔多

咁都諗到

我諗佢地知道民意好難扭轉，所以而家個䇿略係進一步分化社區，令到藍色嘅變得更加藍。
最好區區都有深藍嘅人出嚟幫佢地「執法」，佢地做野就方便好多。

明顯唔係啦，大佬你咁多傳媒影住

一早就覺得係咁
陳雲爆左當年徐步高案審之前佢地有晚返左去條隧道唔知搞咩
代返入以家就估到了

警方既證據一定係可靠證據,
但記者就唔一定接納係可靠證據

推

好心寒

的確有機
好古怪

反而我諗，佢地係咪拍黎for 監警會用
因為咁多投訴，有d 真係拆唔到
佢地拍返條有舉旗既片，就可以同監警唯喂餵

你知監警都係佢地自己人黎
到時就可以話有疑點close file

推 有同樣諗法 留意下tvb啲直播淨係影住狗

shit

咁不如加多幾隻鬼喺度衝擊咪唔使剪接都有效果囉

覺得你諗多左 法庭證據點會用偽造片段
btw 屌 阿乜撚爺 有親咩

push

推呢個
721 818

我都覺得無可能係撞鬼，應該如樓主咁諗
一定要推，之前諗極都唔明，依個推斷好有道理

細思極恐
樓主摩擦力好強

咪撚戇鳩啦屌

你不如話對空氣放催淚彈係想趕鬼魂走啦

又喺度帶風向

睇你咁分析，令我諗起徐步高
可能佢真係查到啲秘密 甚至搵到有力證據 先比人滅口

唔出奇 但我地阻止唔到, 所以港獨其實係唯一方向, 唔係港獨都好難有機會清算班狗

唔出奇啊班仆街咁撚奸

我覺得警察係想用呢招令到大眾市民覺得係示威者出黎先會攪到放催淚彈 想再累積多d對示威者嘅怨氣
當然網上睇到好多片係無人都放亦好多街坊訪問講左警察做得唔岩 但事實上係仲有好多好多唔用腦咩都唔睇嘅人 佢地只會覺得示威者唔入黎呢區就唔會有事 從而俾好多籍口警察做野

推啊屌

幫佢紀錄

法庭：警察係誠實證人 睇唔到有說謊的證據

樓豬仲以為自己好撚醒

例如要告上環嘅示威者嘅時候，
真係可以拎上環以外地方嘅片出嚟？

定係只係上哂裝，指揮官落唔到台，
寧願行遠啲9射下咋

其實尋晚佢哋都犯哂警例
好難變成對自己有利嘅證據喎

每次都要有個日期人

即係好似拍戲
某幾個shot唔掂
再補拍

但同一地點 時間
記者同警犬兩條片放上法庭
人地信邊個

再推

一定有古怪，唔止一次對住空氣射彈
好有可能用黎剪接，用黎向全世界證明啲狗係有跟足程序，唔係用嚟上庭

政府借黑警嘅手實行宵禁，呢排班狗鳩拉，亂打市民，唔多唔少都想市民喺夜晚唔好出街

有道理

到今時今日我已經相信無嘢無可能

只可以拍多d一鏡到底嘅真實紀錄片，
如果剪輯都可以呈堂真係無野好講。

推
無論係咪呢個原因，佢放咁多催淚彈係好古怪

就咁睇一定係補shot方便之後剪片

呢個係暫時咁多日嚟睇到最合理嘅解釋

認同 我睇到第一時間都係咁諗

恐怖 有道理
推俾大家睇 集思廣益對策

好撚變態

喺直播媒體嘅時代
網上backup晒嘅時代
真係咁易比佢砌到？
我覺得直接控制法庭媒過做呢啲馬嬲戲

唔會係上庭用，真心係用黎處理投訴，內部用
監警會解話果時用
我覺得內部用機會極大，佢地唔敢做到咁出面，放假野係法庭用

極有可能

巴打有道理！

推！

sounds about right

搵王晶同張家輝落場

1.練兵
2.俾你地試下未過食用期既彈
3.有晒CAM FOR 剪貼
4.剪完FOR 大陸文宣,

反而應該諗下二哥呢期做既野,
有一個可能性, 就係警隊已經屬於中共另一支旗, 係反習大大既.
習大大成日老解嚇, 都係想你地收皮

其實8.5到8.11 之間少左人出黎,
係8.11 無須要鬼現真身既情況,SHOW 俾全世界知有鬼,
等兄弟捉鬼,再放大陸閪出黎被捉,
太古葵芳兩單野其實無必要搞到咁大,

調返轉,其實係二哥想件事繼續亂,繼續多D 人出黎...

世界上有記者～佢地都有當日record, 做證據可能難d
咁當然如果去到歷史層面,克警要令今次事件作定義比後代睇～咁我地無計～我地今次輸左而又死唔去仲留係香港？
輸左要努力移民

好大機會係

都唔可以排除！

唔係無可能架，過多三五七十年，你同我都死晒既時侯，呢個理論就會成立架喇。

就好似曾幾何時亞洲大大聲聲話64無出過坦克車咁之嘛。

射哂啲彈

所以一地要真普選，我哋今鋪真係已經奮身一搏，無路退架啦。
816 2000-2200遮打花園 學界攬抄集會
818 1430維園起步，一定要爆百萬啊！！

思

軍練

如果套剪片係放去外國谷宣傳？

咁係咪要集合左D鬼相同片，隨時反宣傳

姐係拍戲啦

推 屌警犬

咁咪好有嫌疑

教緊公安姐

法官可以係藍絲。上High Court先要陪審員。

推測建基於制度徹底崩壞（雖然家陣差唔多）
不過咁,輸左就咩都冇晒,到時出現哩d 係唔意外嘅

唔可能，太多狗控制唔到既片
某一條片證實到條證供片有問題
單case就收得工
除非佢已經完全操控法庭
但做到呢樣仲駛乜勞師動眾整fake片

有晒直播有晒記者喎

以前可能唔會
而家殺人放火都敢

721 811
中共真係乜鳩都做得岀

我都覺唔似淨係教公安做嘢咁簡單

吾出奇，剪剪貼貼。只有睇住live嘅人先知真正始未。

佢哋可以剪接到警察中燃燒彈受傷，咁樣做又真係唔出奇喎

傻嘅，中共明撐警隊，點會係返習大大啊。

但在場亦有好多記者拍住，有冇得用番記者片反駁？
Btw,法官的確係信警察講野多過市民

班狗一定唔會咁on9 外部用
因為根據現行投訴機制，監警會話無問題根本唔使上法庭
所以佢地拍片，係為左係監警會度做假證據
監警會都係班狗d 人，好大機會隻眼開隻眼閉close file
到時庭都唔使上，d 假證據自然變哂內部資料，無人知佢地用過

比大陸警練野似合理

似係搵機會特登射向民居同鋪頭

我估驅散空氣呢個視角係比大陸媒體播
亦有可能9放彈影響居民
想將民怨轉移示威者度

pi sh

清舊貨+練兵

cls 好恐怖但有道理
推

strong post

大把live留底啦
點剪貼呀

1. 電腦法理學專家
2. 日光日白要睇影，就係要研究真偽理論上係做到，不過又係大量時間同資源
3. 夜間可能需要分析，係咪同一個位置，同一隊人，又係大量時間同資源
4. 大量民間資料庫做佐證

700單官司，每人20萬計，民間籌1.4億，100萬人都係140蚊，仲未計受傷醫療基金。

其實真係每年俾東華仁濟個D NGO 既錢，留返比各位手足用啦。

如果真係咁...我哋又可以點?

元朗單野唔係咩,條油奶強夠mark大眼講"真"話啦
個扑街蛇都係食左誠實豆沙包先認唔係燒傷啦.記者會都係答二級燒傷唔係二級扑傷嫁

1) 放左幾個個催淚彈及橡膠子彈, 布袋彈, 胡椒球, 留低數據, 方便日後老作局勢越來越亂 (放彈數量越來越多)
2) 原本用黎買新催淚彈舊錢比人貪左, 要盡快用曬批過期貨, 希望死無對證

暫時只係諗到以上兩個比較合理解釋

屌 點解我覺得佢地一定會咁做

真係有可能喎. . 你估班警真係智障架咩,
玩程序個D佢地熟哂啦
(721搞咁耐都唔起訴都係因為佢地唔交證物過檢控個邊, 又唔當鐵通係證物, charge唔到更大既罪)
街坊幫手記錄番時間地點再拍片, 以便不時之需, 唔知有冇用. .

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

理論上可行的
好似拍戲咁，先拍幾場冇人
之後再補拍主角
但佢後期要好強，不過大陸咩都有，搵大陸做後期一d都唔奇。

推呀屌

如果法官因為立場而信納啲咁垃圾嘅所謂證據，真係要上訴到底

共產黨係極無恥, 佢話係就係, ..
呢個可能性唔細

811

零法律知識
唔知有無得令法庭唔接納警方作可信證人

我記得賭神有一幕講高俊特登捽戒指，目標係陰陳金城隻老狐狸

仆街

咁痴線

8/18 要小心有鬼殺狗

似 我睇live都見到啲白衫一路喺側邊教班散仔點射

尼個問題諗咗好多
多謝巴打解答
我地而家有嘅笑料一半係佢地真心on9
另一半一定係有組織有預謀嘅行動
大家要提高警覺 唔好笑完就算
大大力推

肯L定

似係練兵

另一個可能係我覺得, 專登射彈引發民怨, 再將民怨引導到示威者頭上

我估班狗既期望係:
示威者出現 -> 放煙 (不論有冇示威者) -> 居民受影響 -> 示威者再出現, 居民屌示威者 -> 名正言順出狗屋拉人

我覺得係要嚟練手囉
-------------------------------
612 721 811
816 提款&學界攬炒集會
817 紅土玩樂遊
818 民陣遊行

因為佢地次次去到十字路口就收工

哇屌

推呀 on9還on9都要保持警覺性

如果係真 好恐怖

討論下姐

如果有中共內鬥,或者入面有派別唔妥習大大呢

仆佢個街製造偽證！！！
推啊！！！

武警上面做慣做熟，使你教？

推，以防萬一

612 721 811

1. 教大陸狗做野
2. 影響居民 等居民屌示威者
3. 嚇鳩和理非 係唔撚係都射彈打人

咁多live 咁大街坊

佢敢做假証一推就散

無得咁玩

練兵就真

Push this

你咁講又好合理
但係有咁多記者影住, 證供就好薄弱

拍證據

所以佢地早左兩日露左口風，將每一日既事件獨立處理

只可以拍多d一鏡到底嘅真實紀錄片，
如果剪輯都可以呈堂真係無野好講

至於做教材呢，大陸人無腦嘅一早已被洗腦啦
有心嘅同胞又識翻牆，輿論嘅野都係鬥多鬥真
所以拍多d wide angle /一鏡到底有齊時地人事因果嘅真實紀錄短片，影住粒彈射左去邊

推

[反思] 和理非同勇武都入一入黎

言之有物 唔識答 推

我睇法一樣

呢啲就似樣啦

有好多唔同既media影住
對比時間同片段內容

一拎上法庭就會穿煲
唔似係會咁大規模搞依d野出黎

記者都有直播片

依個陰謀都幾似樣喎

麻煩做定record, 傳媒有需要keep低原片，保護市民

你中計了

廢時某d位出錯比人影到

一時又走錯位一時又扎馬

811 721

估計應該係俾中共向內宣傳話香港好亂，之後合理化:
1) 阻止中國人來港，以防輸入革命 或
2) 出兵香港後，實行新彊模式 或
3) 借香港轉移中共管治不善嘅事實，藉中國群眾鬥香港人來轉移視線

冇得拆 光復香港係唯一出路

似係鳩放等示威者唔會短時間內走返出嚟。

推 ig都見到有人咁講

用記者片反駁

ssp燒衣日，當時我2000經過既時候嘉頓大埔道已經無曬交通燈，幾個popo指揮交通，21xx到就岀tg，最後夜晚產到上大埔道，根本有心比新仔演練同有鋪排。
公安已經全面介入。

辯方都可以用有關直播片做證據

推100下

覺得一定要花啲人力, 為69起每次事件做完整細緻嘅聲畫文字記錄, 最好擺埋上blockchain

記者啲片唔會咁易比

仲有就係有心影響仲做生意既鋪頭

其實直接掉撚左佢會唔會好d?

我覺得似training 多
比的新仔training

呢個CASE 好鬼689 FEEL

要咁樣spin
佢地唔係對住冇人既地方射，係對住民居射

咪係囉 啲武警咁死蠢 大陸冇媒體影平時亂嚟

你今時今日仲咁相信香港既司法制度?

幾有道理
佢地有咩事即刻話放果日都無人 有晒片咁

好有可能，不過唔係整畀我地，係整俾啊爺既。
要話俾啊爺知佢地跟足程序，請啊爺繼續支持。

有理據

講得一d都無錯，之前已有人話過係做俾tvb剪片用，其實佢地拍黎自己剪片用真係無咩咁出奇，班狗有咩做唔出，沒有最荒謬，只有更荒謬

中英文果下就知,個警察都唔知自己撐緊啲咩.
堅持維護香港個套,誰不知其實做緊既係維護緊大陸個套.
大家反抗既係香港大陸化.
警察就維護香港大陸化.
今日香港既中文係廣東話,繁體字.
聽日香港既中文就係普通話,簡體字.
醒未呀,香港警察

覺得好古怪，但諗唔明
呢個合理

而家佢地惡晒啦
打橫行咁………

推推推推

掉左咁而家射乜野...
佢有未過期就唔洗拎過期存貨用...

唔係無可能！佢地而加咩都做得出

教公安or樓主講既都有可能

嘩屌，你又啱喎

仲要老屈用丫叉

呢樣似d講真
612 當初係150粒
2個月後變左240粒
屌你老母無啦啦多左個幾十粒去左邊
tg問題值得深入去查下,背後一定有鬼鼠野

好有機會

之前有人都講過

可以咁諗

大家可以了解下韓國光州事件。

係！

咁可以點？
我地唯有靠手足同記者影多啲現場

所以一定要成功爭取到五大訴求

記者見到叫空氣.一定要影埋對面無人個畫面

到時個調查痿完會安排自己友入去，攞埋條片話完整紀錄，即時冇問題

咁佢鳩射咪仲令人生疑

其實最近驚九咪成日開popo會播片ge
會唔會 就係用呢啲射空氣片 嚟補鏡?

定點定位,唔移動,Set機既時間,完全唔洗cut,角度問題,凈係影到某啲位

好有可能,為了works photo

建議巴打開新post討論，推

增加施放數字呀

有道理，之前諗唔到
推

但係佢尋日無事先警告就射入內街喎

鬼片疑團終於揭開了

大陸佬初嚟報到，練習下

真係唔出奇，日頭又試過，夜晚又試過，對住空氣成套拳從頭打一次

推！！！！

支持IVAN

強行將情況升級，然後做文章

細思極恐

極有可能 佢地係想作一個平行時空出黎 再加以報導想呃9曬所以人

利申：唔信律政司，唔信裁判法院啲低級官
同埋唔信還唔信，採納呢啲垃圾證供太戇鳩要上訴唔難
官要做你都唔會做得咁低裝啩大把手段俾佢用

覺得只係跟上面order做野，散得太快，order跟唔切，唯有人都照放彈

記者全程影住都可以造假? 就算黑警整到條片可以攞黎入罪 應該都會有好多破綻喎 到時咪仲得不償失

ICAC其實可以執笠
咁有可疑都唔去展開調查
佢地出糧嘆冷氣
當然可能佢direct呀頭林奠唔俾查
請問係咪去到司長級別既調查需要知會777先？

堅有可能!
推!

係，掩飾貪污問題都好大機會係

同意

剪過既片唔係唔上得庭咩？
而且依家咁多live直播 搵返出黎都係時間問題 拎幾條唔同既片、人証 點會拆唔串
如果你話球証係佢地既人 咁根本唔需要做呢啲野

大把媒體有片

關條撚咩

簡單d講，
成日亂9放，等大家習慣催淚彈、布袋彈、亂棍摳.......已經係最底武力，
到真係打死人都變得正常，
大陸就係咁喇

都有點道理，新聞成日都都咁講：「係無舉棋既情況下，警方點點點⋯」

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

尋晚唔係第一次 之前觀塘前線走晒都係觀塘道做過一次

點睇都似要用哂啲過期彈 再有籍口入貨

唔出奇 真係大膽假設

心入面睇唔起大陸人
但又為大陸人為虎作脹
去到邊都比街坊市民屌
心入面極自卑
所以當自己full gear個時亂射
心諗你驚有毒丫嘛
我想射多兩飛等你吸下，反正唔係我屋企
而家差佬根本係敵視所有市民

反正我就信了

有記者拍架。。。。。

跟住賴落示威者 話受到衝擊後別無他法

又講得啱
但咁多人影到佢無啦啦放
到時一對就對到

記者拍哂片仲有咩拆

我哋都番返個底，仲要多角度

如果係建基於第時法庭都係做場SHOW, 真係唔奇,
但如果到時法庭仲有D 公正, 就難D, 始終而家坊間咁多片, 記者又咁多人證

同意
818 發夢我地要係受害者姿態

你又有道理
但你家陣吹得佢脹
鳩射完佢報話過期既只得少量50粒
唔信你就去軍火庫點數
控方又冇可能一個一個彈殻去執
到時又話個別程序出錯
告唔到
可能直頭唔提告

都有機會 依家班友奸撚到出汁

好彩依家直播平台 咩都有back up

一定要backup

拎定多到低 到時key上去
另外大陸應該冇催淚彈？ 一黎就係坦克等級 要比d武警試玩

訓練+煲大數字

大家要合作，每一次見到佢哋對空氣做嘢就要影低佢做證據

同意
已經有五六次對空氣射 如果拍底既話
佢第時真係點9射都得

我覺得練兵可信好多囉

咁你做唔到一鏡到底？

真相大白了

呢個解析最make sense！

to 連登仔:
可唔可以開少d恥笑post
黑警唔係你地以為咁on9
驕兵必敗

對, 每一次對空做野都一定要拍片
然後搵人放上黎又好,放FB又好
有返個日期時間邊次衝突etc.
最好影埋附近無示威者, 得記者

樓主講呢D野我都聽過, 不過唔係為左上庭, 係為左拍比CCTVB 睇
比CCTVB 報導時插入影片用

將無示威者但狂擲彈既片儲理先，等佢地出樓主講既『證據』拎番出嚟睇
唔知有冇用

真相？！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

Diu cls

合理推測

咁大個警察學堂使咩大街大巷教？
黑警係612之前有無係街教班犬射彈？

推，我都覺，好怪

你睇睇徐步高單野可疑到極點就知班人對法庭有幾"尊重"

pish

認同樓主，一直覺得有唔妥，的確唔可以一笑置之。班黑警7係事實，但冇理由做一啲冇意義嘅事。樓主講拍片做素材同有巴打提出練兵都係有可能。

希望大家集思廣益，保持想像力。當然冇必要神化對手，但亦要多角度思考，提高警覺。以下分享一下我想法:

首先我認為可能同錢有關，理據如下。

大家可以參考下以上帖文，內容大概猜想點解解放軍軍品少用瞄準鏡。文中懷疑為軍品經使用，有損耗先可以報銷>而解放軍當中有人有可能從報銷程中獲利>從以解放軍少用𣈴準鏡(軍品之一)原因之一有可能係避難有人利用報銷程序從中獲利

而現在黑警處理手法正正相反！所以我懷疑黑警有可能亦利用大量消耗手法，虛構需求量以求增加日後裝備撥款，更甚可能有組織地從中有利益輸送(國際上以有聲音表示其他國家會係裝備出口上制裁香港！咁最容易進口裝備嘅途徑有可能係中國)。

以上都係個人猜測，未必合理，但希望大家都獨立思考，保持警覺！

肯定啦,設個日期如果無意義既,點解要set?
如果過左期對被射無傷害,咁係使用上應該有影響.
所以用過期催淚彈,一係莽顧公眾安危,一係莽顧警察安危.
好似啲過期煙花咁,危險既唔係射親人,係射親燒既人.

同樣價錢,俾你簡,你都唔簡過期野啦,係咪先?點先吸引你用,俾個discount囉.問題係政府咁有錢使得著用過期野?仲係咁大量既過期野?清貨咁清喎?起碼清左幾年貨底啦.條數實好和味

Ff太多

可能比佢地熟緊黑警嘅做法同地形，要融入去

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

可能佢哋想實戰下掛如果唔係真係得撞鬼呢個解釋
黑警應該係學堂已經有訓練過

我好認真睇條片，留意警方動作，佢係毫無緊張感，仲有部分個身扭來扭去好無聊咁，所以佢地唔係見到鬼，而推進後旗手即自動準備舉旗，似係早有指示，並非臨場行動。

咁即係乜，係演習，點解需要在深水埗實地演習，唯一原因係對環境唔熟識。

其實同樣情形唔係第一次，之前在大埔亦試過日光日白向空氣叫咪警示，所以我估計在無示威者情形下舉推進、舉黑旗、放催淚彈，係帶大陸假警察做實地演習。

推＞

屌 推呀屌佢老母

呢個思維唔錯

審計署,icac要做下野啦,條數應該幾好睇

可唔可以開新post？

政府咩都咁講程序
連文件d memo貼紙都有程序規定
點會有野過期唔扔？

呢個好make sense

所以每次有呢d事 街坊一定要影低做證！

Icac見證住香港文明倒退

應該係拍宣傳片同操練
條片應該係拎返大陸維穩用

唔出奇,推比記者睇。

推呀

Agger

記者會！

我諗係因為有死角位睇唔到 無人cover
所以以安全起見放粒蛋確保無示威者喱埋 清晒場

利呻: 玩CS入房前一定會放粒stun grenade入去先

一舉幾得 , 做假片 , 消耗催淚彈 , 比新人試下實戰。

大家back定哩D片..

真係可能係

值得留意

屌 黑警

可能性:

1)claim OT錢，放彈係具體證明"有嘢做"，唔係淨企

2)等記者影到有煙冇人，再不斷吹噓警方效率，等d人以為成功清場嘅假象

3)純發泄/玩嘢

4)影響樓上居民，再將怨氣嫁禍示威者

唔好玩啦,上到庭只講證據,你舉證有警察叻咩
仲要係球證,旁證,都係佢啲人.點夠佢黎
爭取五大訴求吧啦,撤銷控罪呀

咁大家好好cap下圖 save下live嘅片 最後對照搵證據啊

儘量保存噚日啲片斷，日後上庭對比popo啲證據，有機會搵到破綻，地方呀車牌呀一定會有唔同

推到有記者問

你有興趣可以QUOTE我段野去開POST 我自己開唔得閒推 好快沉

總之就好撚可疑

[ ！！！極重要！！！ ]我覺得對住空氣做野肯定有古怪

push 依個真係好大機會 一個近鏡影已經分唔到幾時影

我都係咁推測。
總之就係製造呈堂證據啦。

我就覺得係想拍定片證明黑警有精神病
告上庭可以扮傻脫罪或者判輕d

樓主

push but cant

睇翻向巴士舉旗個pc，隔離個白衫拉住佢

不過咁樣只係證明到前線警員不受控，同重組案情呢個陰謀無衝突

721
811

似係
我地都要搵足證據
大家見到警隊古怪行為一定要影底
最好相要有埋攝影日期

推一推

大家都知佢地係度做證據啦

咁其實只要舉證度有傳媒證實到話有跟足指引做個啲片段係後期補上

比法庭見到如果片段係一樣既話咪可以告多佢地一條罪

有錯請指正 9upper

同意，但然後呢？喺割席鬼開始觸犯三不、要同勇武行為劃線時，仲可以做乜

國家宣傳機器開始有動作喇
文宣情報戰好撚重要

所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
唔好咁容易信假消息
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
612 721同811嘅事一定要俾全世界知

連儂牆貼爆 Facebook WhatsApp洗爆

記者日日問721 811
818 大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要反制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向 打氣

地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

不過大家拍左，都未必可以成左法庭證據證明警方亂射TG。因為球證可以唔採納，理由一句話唔可信/技術性話欠缺某些資訊就得

所以要做番個database, 紀錄起母片及拍攝時間。在WhatsApp / Facebook 裡傳來傳去的，在技術上好難上庭

點睇都係貪污多

政府肯定每年比足錢你refill彈藥，唔存在要用過期tg問題
黑警報銷過期彈藥，回收商比返供應商(or 根本同一間)，供應商又賣返比黑警，收入55帳都和味
家陣爆鑊快快手手燒哂d彈無證無據

有道理
自篇自導自演

我係前狗
你諗多左

早兩個月有個新聞係有個男生佔旺果陣被狗抓下體而索償
突然間唔告仲願意俾高額訟費
但係連個官都話有強力證據點解唔告（明顯被狗恐嚇）
到時拖到耐，成功威迫利誘大部分人收聲
其餘就用警方係可靠證人⋯⋯

好撚合理，獨立調查委員會應該有，但只係一個垃圾黎

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

但次次都幾十個記者影曬wo

信
Push

P牌仔 但係好在意一件事 想大家關注下
早前睇度個post 關於黑警 劉勝華輔警現身機場同示威現場扮記者
其實自己第一次見到有關相片應該喺金水個facebook post
但係就有好多爭論話佢到底係唔係警察
又有人話係保鑣 保護記者
唔想炒車所以就冇跟進落去

之後又有post 話見到佢喺機場

而見到唔少言論話佢係藍屍
當中我好在意呢個screenshot對話 （參考原post）

或者原post人可以交代下
“我在鏡頭後工作”

追查Stuart Ramsay 同 Michael Herd 係Sky嘅記者
但係睇完條片覺得完全是描寫示威者為暴徒

奇怪係Stuart Ramsay 本人冇喺twitter上講自己喺香港 完全神秘

而條片有同條友facebook 傳嘅一樣 佢一直都幫警察拍緊野

各位可以參考

就算佢宜家唔係現職警察 但真係輔警 即係同警察有聯絡

今日都有出post話個輔警又出現

其實我覺得好奇怪
如果佢真係“保鑣” 只係保護記者
乜野記者 邊間報社會出咁多錢 請保鑣啊？
而且點解次次提到佢 就會咁多人出黎幫佢澄清？？？
又唔見其他搵到嘅仔有人幫佢哋澄清？

仲係次次都係佢 而身為藍屍嘅佢 又點會保護記者啊
定係趁住記者拍野 佢自己拍埋啊？

但係會唔會警方請外國人去採訪因為我地對佢地信任度高
咁呢個劉勝華唔係扮記者 而係“真”記者連同兩個外國人去拍攝示威者。
鬼之佢地拍埋 剪埋啲片 以後會用黎做乜
（大膽假設 如果以後有獨立調查 佢地拍呢d片全部都會用黎抹黑示威者）
難分真與假
唔想炒車
但係值得關注
或者以後喺現場見到 劉輔警 可以去問候下 say 個hi

我都覺好可疑
依啲動作唔簡單

狗無撞鬼 而係高層係想借機會令所有狗都沾上鮮血

Pishhhhhh

狗：呢到唔需要證據 我對眼就系證據

有得拆嘅

我覺得會係實景訓練，每次搵唔同人開槍

推

雖然未諗到確實原因
但係重複做同一樣奇怪嘅事
一定有蠱惑

咁講,要多啲去警宿圍呀,等佢係附近射,俾曬佢啲家屬嘆

一切係為左約定之日

你唔明樓主意思。

佢意思係補拍呀，拍戲漏咁一兩句shot個啲補拍呀

屌

其實睇下今日TVB SSP個報導就知
佢可以剪到示威者係同狗仔一路對抗緊
但其實琴日睇LIVE或係現場既人都知
D人已經一早走晒

點解要咁做？
樓主個睇法係其中一個
抽個SHOT出黎 剪剪貼貼 整下色水 就可以弄假成真
等遲下用
大多數video editor都做到

另外就係可以唔駛河蟹
就俾到廣東以及任何睇TVB新聞既人知
（由其係D無睇LIVE、中立同少黃少藍既人）
令佢地覺得示威者一路佔路 狗仔執法係正確
控制舆论

認同
仲有而家香港請左大量內地公安幫手做野,咁佢地食野,警察衫褲 樣樣都要錢,咁好多野一定要香港警察幫手買, 警察衫褲一定要, 係要特別訂造, 飯盒都可能要買,但明明香港警察無多到, 咁突然用多咁多錢, 警察一定要比盤數審計署,審計署一定覺得怪, 輕則爆佢地一早有請內地公安幫手做野,重則搵埋佢地之前一堆嚴重既貪污問題, 咁可能佢而家係咁用催淚彈,可以比盤數比審計署係用哂落催淚彈到

屌你好撚醒

咪傻自己收收埋埋咁做戲就可以咁做
但而家每次大型示威都一定有記者同其他市民係到，黑警點樣要做假就要保證當時無其他在場嘅人係到，which is無乜可能

要陰謀論的話我覺得比公安練習一說更可信

有道理喎！

已經試過好多次冇示威者都推進
我都覺得唔會係白痴
一直以為係想畀CCTVB補shot

一早有人講過，拉到你實會剪片之後上庭用

屌好撚陰濕

[緊急分析]法！不！責！眾！

屌 好撚恐怖
但有道理
推

似⋯⋯⋯⋯佢地仲有咩做唔出

我之前都有諗過

但重點係 你有片 我地都有live 片

係， 共產黨真係咩都做得出， 港共一樣黑暗

另，非五毛， 完全自殺手冊講過雙腳掂地都可以吊頸死

可以喺牆噴漆，令錄影前後不一

加埋 比香港警狗同大陸武警 一齊操練

同意，依家班狗都日日講緊大話，有咩做唔出
而且再諗深啲，可以整啲假片比維尼睇，話有好多示威者好暴力，求老解

利申：全面支持攬炒

我都覺得呢個比較合理
樓主講個情況係為左日後嘅勝利而鋪路，但依家十劃都未有一撇

但貪污呢啲野，查下紀錄就會查到出黎
點會用哂就無事同埋你唔執，都仲有大把人執

唔排除係97之後就一直貪，貪到依家
14年個次好彩，打後都係和平集會，唔洗用咁多
但今次就用到見倉底貨比人踼爆左就要消滅證據

似 但可以肯定對空氣射必有原因

唔意外佢會咁做，但係低手做法而且解法簡單，只要民間做好keep好record，就算佢剪剪貼貼都好都改唔到幾多事實，更何況依家係資訊發達嘅社會，直播一出街就知發生乜嘢事

唯一一個可能性係政府決定封鎖所有網絡，然後喺有限時間內對示威者趕盡殺絕，之後再公佈呢啲假料，但係只要有一份真相出到街，咁都係冇乜用

呢個推

唔怕 依家記者報社手頭上有片
黑警真係造假證據嘅話 我地逐吋逐吋同佢對

有道理 推

推！偽造證據

佢地係警宿射過一次食晒
第二次已經推走d人先射

如果法庭都聽呀爺話，唔可以都會變到可以

但係我地咁多live影住喎

製造話題，等人唔記得811？？

最後一張 係咪應該改做徹回 而唔係壽終正寢

有道理。推
有冇解決方案？大家有齊討論下
為最壞情況作打算

合理推測喎真係

光源好重要
扮唔到

試著回覆：你滅我語言前我滅你政權！

(突發)政府趁混亂想一鳩收廣東話皮

有傳聞，前線班黑警真係見到好多人。唔係亂射，係有目標嘅定位射擊。

推
借post
黎緊一個星期好忙架

621 811

推上twitter 推上國際

共產黨無野係做唔出

推下先

屌 係都唔出奇

不安。。。

咁都俾你諗到

現場淨係得警方有錄影咩?大把傳媒影住班友仔對住空氣射野,你話個官會信邊個?

冇錯 同時可以消耗過期貨
到時就冇把柄比人話
所以而家所有過期貨罪證要好好錄底

黑警係極陰濕,真係唔好當佢地尻射

推 真係咩都有可能

拍戲補鏡頭

咁就辛苦我地每次都要幫佢share

有point, 播番出來邊個知係邊日影

分析得都幾合理

除左佢地撞鬼都解釋唔到點解佢地要對空氣射

不過球證旁證足總足拹都係佢

推
我地好需要有人記錄警方每一次行動嘅可見細節（有舉旗／無）、有無示威者喺面前。香港人開始需要記錄歷史了，

巴打分析得好

華生

宜家民間要做既係 整理番條時間線
問清楚用左幾多 係邊度用
記者都要back up。隨時遲d紅色勢力控制傳媒 就冇人可以提供證據 得番黑警既片面之詞
仲有可能想用晒d TG 轉用橡膠/水車

其實簡單D咁諗就得啦：錢
大家都知道警察加班勁賺錢
但次次發生大事先有得賺辛苦錢，心裡面好唔平衡
所以想要更多嘅補償（或更多人想要補償）

不過如果冇事發生，警察根本就唔需要加班留守警局
所以要加班就一定要有行動
咁用乜嘢名目出行動呀？
當然係整Ｄ自定義驅散示威者劇本啦
目標只係驅散而唔係拘捕，所以行動係點HEA做都能完成嘅
食完飯一齊帶隊出去一齊散步就有錢賺何樂而不為？
由於所有紀錄嘅時間、地點、消耗物資都係內部claim錢用
所以唔需要公開，亦唔會有公眾查閱和質疑

深表認同

無人諗過要用咁多彈藥
明明之前咁多年都唔洗用架嘛

哩條線一定要查

而家每次都有直播，仲要多個台一齊，未必做到一個局

唔知有冇關係，尋晚有部份警力係香港島出(HKI)

Pudhh

屌如果真係咁好撚陰濕

推 818

唔係冇可能

唔知，但一定唔係撞野先。

我覺得佢
一係就係想清晒所有倉底催淚彈，
一係就係留條後路，到時用 罹患精神病犯罪 黎打甩濫暴嘅行為。

利申，完全唔識法律

呢個餐心法都唔錯

我都覺得系

dllm so true

合理推斷 尋晚睇住直播 帶頭個白衫係好有目的性咁向住一個地方行咁

同路人感想

推！完全有咁嘅可能

偽做證據 左貼右貼

係付近show 日期，大聲叫出黎

戲院上嗰套戲 成套戲都係補拍拍出黎 邊個會知

另外係要擾民 等附近既人怨氣增大 同示威割裂

我覺得唔駛諗得太複雜，其實我諗到有個狀況令d狗射空氣+用過期嘢， 就係

呃budget

咁政府嘢不嬲係用今年既用量黎批下年既budget, 而佢依家咁射空氣同用過期嘢pump 大左個用量，佢咪可以話有需要更多budget 黎買tg 等gear 囉

嘩屌咁痴線

練兵
造假證
消滅食夾棍證據

仲有冇其他可能？

一定係 佢依家做嘅嘢全部都有高人指點

終於有巴打講了

咁如果我地自己都set cam bro
有曬時間日期 多角度錄影 work唔work？
整個tg group verified巴打先留得低
現場有人好似記者咁影嘢就叫佢show tg group
發現無就問多幾個近期我地先在乎嘅嘢
都係答唔到就交比記者話又有狗

又唔係咁同意 因為......

佢地無咁醒架

或者快d用晒冇貨可以用其他方式？

推推

推比文宣睇

712

PUSHH! MUST READ

記者朋友
求下你哋要拍低哂popo射空炮嘅影片

高見

p

back up back up back up

有見地！推

遠處拍片
然後搵人射光柱
每條光柱都係獨一無二
佢地剪接咗就會有疑點

make sense

有呢個意識係好事, 總之唔好真係當狗係傻, 唔好低估狗既智商, 我覺得樓主既講法其一, 另外我覺得就都係做俾d 普通市民睇, 令佢地有種我地日日都搞事, 香港好亂既觀感

明顯比差佬練習 再陰謀論啲比公安熟悉個程序

有啲道理

訓練公安就真係未必。
錄影返合乎標準既影片去混淆視聽真係有可能，再俾d港人港地之類打手做剪接，拎去網上流傳 搞亂其他不合標準/程序而被人指控既片段。

黃咗咪放晒過期個批tg

咁樣咪即係偽造證據 妨礙司法公正

剪片都唔係第一次 有冇得拆解？

合理懷疑，推

屌 講得好合理

細恩

我諗得簡單啲
每次有示威者出現都亂射煙
係等市民將示威同催淚掛鈎
對示威者抗拒同反感
唔好以為出面係連登
依家好多本來同情同支持運動的淺黃同透明開始對抗爭被帶到社區反感

推到記者問

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

我覺得係另一個原因

大家留意今次警察係咩地方發射催淚彈？冇錯，係民居。

但好奇怪嘅係點解好似冇咩人投訴？

我懷疑係警察想將在民居發射催淚彈常態化。

好撚合理
但需要律師們既力量

有Now假記者 可能係啲狗既Cam man

可能架！

爸打見解獨到

推 絕對有可能

黑警死全家

唔相信警隊有剪片咁勁嘅人
就算有人肯幫警隊做 都冇咩可能唔俾網民發現

雖然你咁講喺有機 但做出嚟喺相當難
你諗吓啲狗啲戲屎到 盲嘅都知假

+1 push push

推推推大力推

對空氣射野依件事推上報紙？
佢真係咁做的話都有record去證明佢d所謂証據有可能係假嘅
咁樣拆唔拆到？

推
直播大家都睇住晒，佢拍呢d片俾tvb洗人腦

突破盲腸

記錄混亂，亂訂貨，應銷毁唔銷毁，政府唔係第一次，以前審計處都批評過唔少部門。

我估匪犬無咁醒。

話唔定係想消耗晒支那存貨呢

我同意你嘅見解

一定係，明顯係用黎拍片用

其實已經講左好耐
上面啲武警派左落黎
點都要借地練兵熟集地形

已經同身邊既人講 唔好再笑佢地 一定係有陰謀
1. 完全同意你既講法
2. 教公安警方執法方式 可以柒但唔好柒到甩碌
3. 用哂過期野

警隊咁有錢分分鐘警訊霸個電視台黎做都得

要記者幫手把埋關

一直覺得係
世界上已有技術可完美換人樣及完美換人聲
冇做過都可出到條做過既片
冇講過都可拍到你講左
但一直唔出呢招！？

爺你老母

嘩,咁要借到東風先有得玩了

呢個可能性都好高

1。 有前綫記者朋友講，驅散後出一批大嘢，令成個 AREA 好似滅蝨彈咁，迫大家走遠D。
2。 有另外嘅記者講，連結熄燈，裝甲車，開槍，力多撚多煙，係六四嘅心理投射。

係對方既果套 冇野係冇可能

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

係比真。公安練習

拍來係大陸播都夠啦

Make sense. Pushhhh

真係有咁嘅可能

你啱.....佢地要改record真係話都冇咁易

你呢個分析我有保留
但的確覺得佢地係咁向冇人地方放彈有古怪

徐步高案有類似既事發生過 記得雲海講過

言之成理
屌 好撚恐怖

射上民居夠古怪啦，咪又照做

公安自己大把彈射洗鬼香港練
上面話貪咗比較合理

冇得拆
推翻警隊職權係唯一方案

個人覺得：
-練兵
-比公安行熟地型
-用嘥d過期TG (其實直接銷毀都得)
-靠嚇 你出我就一定射鳩你
-根本無特別理由 反正做咩都無後果 當呃OT

Pushhhh

破解方法。。。
搵張當日既報紙擺係當眼位俾佢影到??

要儘量搵啲嘢變
例如影到嘅鋪 招牌呢啲 靠呢啲證明條片係幾時嘅

其實係俾cctvb影
返到廠剪d shot剪到好撚多人好亂咁
夾返宣傳機器"暴徒日日都出現”既主線亂扣帽子
等第二朝晨早新聞d廢老中立港豬睇
製造日日暴動既錯覺
因為佢哋唔會睇直播

晨早新聞片段：

為左開動宣傳機器,平民都只係佈景板,只係死物,理撚得你

但過期貨可以直接燒毁嫁啫
洗乜對住空氣射

同我分析一樣

思路正確

通常記者呢啲情況都會講前面無示威者
之後pan鏡影前面空氣
但真心唔排除作大數/訓練新手（公安）

深水埗街坊表示細思極恐

而家有咁多直播片段，佢哋就算只玩剪輯，最多只能剪嚟呃人，做唔到呈堂證據

最好有航拍

唔可以唔信

可以係好憎街坊，日日飲完附近凍撚水，就要向街坊街里報仇要附近民居中化學毒器

但係其實果日又唔止警察有片？仲有其他記者有？如果係咁疑點利益歸於被告，咁應該唔係呢樣野？

其寶我問左好多次，究竟點解啲過期催淚彈唔駛報銷？照計過期嘢唔用得就唔銷毀啦！2014年都五年前，唔銷毀點申請錢再買新彈？我就唔信佢地無買新彈啦，咁新嘅彈會去左邊咩？有無得轉手呢？

PUSH

Push 721 811

b

推
8.16 全民提款! 揸現金，不消費

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

補返啲shot 剪第二條片出黎

其實佢剪完d片唔係比你地睇 可能比大陸人睇

似乎中

有傳媒反證佢時間不符，難d

又有道理屌, 推

利申: 唔識點拆

我覺得一定有唔妥

講講下又真係似.....好地地點會咁樣做 有古怪有問題就一定架啦 呢個推斷都岩

好撚恐怖

徐步高案證據來自事後案件重組
好多係僞造

你諗下徐步高案嘅證據點來
手法一模一樣

推 班撚屌無所不用

未必係視覺上嘅證據
可能係組織採樣、生物學、化學嘅證據
正如徐步高案嘅「共用口罩」有兩個人 DNA

絶對有可能
中共以前六四都係咁
另外製造片段 洗後代腦
之前睇到片 覺得勁嬲 扭曲見證食屎

今時今日已經唔洗for後代
but for輿論+篡改歷史🤮

噢😯

推
係白鴿黨群聽過類似分析，話係用黎剪接做官媒文宣，反正藍絲同大陸人唔會求證。
[利申：白鴿黨小薯]

嘩屌，用徐步高果招

絕對會咁做，有咩做唔出?

比cctvb 做剪接用

啲剪片係香港無用 但係如果係俾睇唔到嘅中央睇呢

同意，佢地一定要有自己既片響手其他人先無得查證

剪完比返親中人士/國家睇，又或者係歷史記錄，等幾十年後人地就唔知邊d先係真， 到果陣段片就係真相...

記得backup!唔好比佢地得逞！

呢個係策略

97前開咩都要寫報告落口供玩到你死
係實境玩CS係鋪路

鄉黑炳強一定打算下令掃射示威者

可以藉機扔晒啲過期催淚彈清貨

我依家信係用來做剪片素材多d

64夠多人證啦，而家d大陸人以為係大爆炸咋

都估到係咁
義士。。

假設法庭仲可以公正，你講既全部都係一相情願，反之，成立！

細思極恐推一推
818

backup定佢哋對空氣放催淚彈

遲下用CG 乜都有可能

射哂堆過期野 買d 再勁d 同時訓練公安 練兵

又真係幾有道理
推

剪過既片應該難d
似train 人

對空氣射催淚彈有古怪+1

推，唔出奇

光復香港，時代革命

Push 咁點阻止 留上街坊幫手掟日歷

講真 話者街坊可以幫手掟契錢、掟日歷 阻止佢地整假證據

我只認同係練兵

如果任何人在空氣開槍日裡面蒙受金錢、財物、健康上的損失，比如枕頭有味，冷氣入左毒氣，或者係眼睛紅腫，係可以尋求律師意見，睇下可唔可以告警察犯下「疏忽罪」。

【隨緣放毒】合法係好重要，合法咁拎返自己筆稅

當然是這樣。很多香港人及本地媒體還不敢面對的是，對家所有工作也是由中國政府直接操控。

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

認真
我都覺得有古怪
但點解要消耗催淚彈？

無所不用其極 可以屈你資料不全
我有舉有警告 嗱 片呢度

哇好攻心計

我都有咁諗過 佢地可以想錄低用黎做假片
都幾恐怖下